#Entrega6-ejercicio_de_entrega

Realizar una página web  responsive de vacas, 
en este caso de coches, con varios enlaces a 
redes sociales, con botones que te llevan a 
enlaces de intenet y con un formulario.
